韋小寶7個老婆 最正一定係蘇荃

雖然雙兒都好正

但蘇荃屬於最聰明識大體，而且好尊重韋小寶意見，時而風騷有情趣，冇得輸。

韋小寶後期遇事，7條女入面多數得佢會比到意見，遇事會開解韋小寶。

例如見佢師傅陳近南死左，會諗啲說話岔開佢悲哀之情。

又好似韋小寶崩潰夾係皇帝同天地會中間，蘇荃又軟語支持佢想走路嘅諗法。

比較其他金庸女角，黃蓉都有咁識大體同有才智，但黃蓉就冇蘇荃果種騷味。

除左個名會令我諗起汪明荃

大家點睇

個樣騷到

識貨

好想比佢用呢個樣踩住

黃曉明果7條女比韓棟果7條正好多
我都鐘意呢個蘇荃
蘇荃>曾柔>雙兒>>>>>>>>>>>>>>>其他

曾柔戲份唔多，點解鍾意佢

韓棟版選角完敗

韓棟版果個蘇荃。。。。。。。
張馨予

曉明版d 女好淫😛

黃曉明自己都好match韋小寶個氣場，淫得嚟又有啲英氣

我諗起偉仔個套

agger

7個入面最鍾意佢同雙兒

高大左D, 梁朝偉真係perfect match.
康熙就真係溫X倫.

建寧公主 屌打晒其他 6個

係胡可正 淫賤人妻樣

曾柔個人物係極模糊
成日記唔起佢
好似為湊夠七個而寫咁

唯一一個對佢主動LO
始終要寫到個個特色唔同

唔計改編劇情, 張衛健呢?

建寧公主真係會吊起人黎打

總之一定唔係公主

阿珂方怡做工人執房打掃 其他要曬

巴打識貨蘇荃真係賢良淑德嘅好老婆

公主方怡阿珂做工人同肉便器 ，蘇荃雙兒沐劍屏同曾柔係老婆要黎錫

諗起都扯扯地

Agger

鍾意應采兒個性格所以揀阿珂

騷你老母

金融寫果7個老婆，其實係滿足男人7種慾望
小郡主：可愛小妹妹型
方怡：搞人條女
蘇荃：搞人老婆
雙兒：女僕型
建寧：傲嬌女王型
曾柔：俠女剛烈型
阿屙：冰山美人型
我最鍾意搞人老婆ntr型

正八婆

一定係雙兒寶寶

汪明荃正啲

好想飲佢沖既熱咖啡

唔知點解特別中意建寧阿珂....仲有陸無雙果d
比佢地係咁屌, 做m男

阿屙

屌 估唔到居然有人同我一樣鍾意睇鹿鼎記
唔明點解會俾人踩呢套咸濕 我覺得真係滿足曬我毒撚想要三妻四妾既幻想 黃曉明套久唔久就會J返

睇親都係最撚憎方怡

最緊要係鎮得住公主

成撚日背叛人

阿珂正港女 比仔飛先搵返人

雙兒

荃姐姐
韓棟版個個

古代真係好， 起碼有豬食， 今日就俾無數人屌到爛哂就搵人埋單

如果由德高望重，識大體嘅家燕媽媽做蘇荃，你又制唔制？

家燕媽媽無騷味

識大體，有情趣，又靚女真係好難兼而有之

雙兒最正

LINK都唔撚識貼。